{
    "Login":"登录",
    "Account":"账号",
    "Password":"密码",
    "Instructions":"说明",
    "explain 1":"收益余额= 可结算收益+不可结算收益（未达到结算标准的主播的提成收益）。注意：当你提现成功之后，我们将扣除可结算收益。",
    "explain 2":"可结算收益：达到提现条件后在下周可提现的收益。",
    "explain 3":"提款数额因汇率而异",
    "Enter account":"输入账号",
    "Enter password":"输入密码",
    "Date of creation":"创建时间",
    "Number of hosts":"主播数量",
    "Newly registered hosts yesterday":"昨日新增主播",
    "Withdrawal requirements":"提现要求:",
    "Withdrawal requirements 1":"1：流水达到 xx1金币 的主播不少于xx2名",
    "Withdrawal requirements 2":"2：代理佣金可结算收益达到【$xx】才可触发自动提现功能。",
    "Withdrawal requirements tip":"注：完成以上条件后将在下周的三个工作日内自动提现可结算收益",
    "Withdrawal history":"提现记录",
    "Host management":"主播管理",
    "Weekly earnings(coins)":"周收益(金币)",
    "Overall host earnings this week":"本周主播总流水",
    "Overall host earnings last week":"上周主播总流水",
    "Daily statistics":"每日数据",
    "Date":"日期",
    "Overall host earnings":"全部主播流水",
    "Balance":"收益余额",
    "Withdrawable income":"可结算收益",
    "Personal statistics":"个人数据",
    "Recent call":"最近通话",
    "Overall violation times":"累计违规次数",
    "Registration date":"注册时间",
    "Unbanned on":"解封时间",
    "Ban reason":"封禁原因",
    "Weekly statistics":"周数据",
    "Host earnings this week":"本周主播流水",
    "Host earnings last week":"上周主播流水",
    "Online duration":"在线时长",
    "Average call duration":"平均通话时长",
    "Number of calls":"通话数",
    "Number of received gifts":"收到礼物数",
    "Earnings":"流水",
    "Host nickname":"主播昵称",
    "Your earnings":"你的收益",
    "Cannot Withdrawal":"暂未达到结算标准",
    "Processing, please wait patiently":"正在处理中，请耐心等待",
    "Already withdrawn into your bank account":"已提现至你的银行账户",
    "Online status":"在线状态",
    "Time of the last call":"通话时间",
    "Daily earnings":"当日收入",
    "Withdrawal details":"提现明细",
    "Withdrawal in progress":"提现中",
    "Withdrawal request has expired":"提现请求已失效",
    "Got it":"我知道了",
    "In settlement":"结算中",
    "Gold coin":"金币",
    "Language":"语言",
    "Refreshing":"正在刷新",
    "Loading":"正在加载",
    "No more data":"没有更多数据了",
    "In ban":"封禁中",
    "Sort":"排序",
    "Change password":"修改密码",
    "Log out":"退出登录",
    "Please enter the original password":"请输入原密码",
    "Please enter the new password":"请输入新密码",
    "Please confirm the new password":"请确认新密码",
    "System settings":"系统设置",
    "Confirm":"确定",
    "Cancel":"取消",
    "Are you sure to log out of the account?":"确定要退出此帐号？",
    "Statistics update at xx:00 every day":"每日xx:00更新数据",
    "Withdrawn":"已提现",
    "Abolished":"已作废",
    "Violation":"违规",
    "Twice password diff":"两次密码不同，请重新输入",
    "Reenter new password":"再次输入新密码",
    "Statistics over the past 30 days":"近30天数据",
    "Invitation code":"邀请码",
    "Invite anchor":"邀请主播",
    "Activity center":"活动详情",
    "Activity list":"所有活动",
    "Activity progress":"活动进度",
    "Activity progress detail":"进度详情",
    "Joined":"已参与",
    "Reward":"奖励",
    "Event time":"活动时间",
    "Apply to join":"报名参与",
    "View progress":"查看进度",
    "Threshold to join":"参与门槛",
    "Activity needs":"活动要求",
    "Is Running":"进行中",
    "Ended":"已结束",
    "Received":"已领取",
    "Not completed":"未完成",
    "Time left":"剩余时间xx天",
    "Completed":"已完成",
    "Anchor manage":"主播管理",
    "Joint limit Guild level":"公会等级达到xx级",
    "Joint limit Guild population":"公会总人数达到xx人",
    "Joint limit Activie anchor portion":"活跃主播占比达到xx%",
    "Joint limit xx level Anchor portion":"xx1级主播占比达到xx2%",
    "Joint limit Last xx day score":"最近xx1天公会业绩达到xx2金币",
    "Activity need New anchor count":"公会新主播数量达到xx人",
    "Activity need New anchor count meet settlement":"公会结算达标新主播数量达到xx人",
    "Activity need New anchor online time in minute":"活动期间,公会每个新主播在线时长达到xx分钟",
    "Activity need New anchor online time in hour and minute":"公会每个新主播在线时长达到xx1小时xx2分钟",
    "Activity need guild total income":"公会主播总收入达到xx金币",
    "New anchor online time tips":"最近7天至少4天在线且每天在线3小时",
    "Duration activity":"活动期间",
    "Coin":"金币",
    "More":"更多",
    "Claimed":"已领取",
    "Closed":"已关闭",
    "Under join limit": "不符合参与条件",
    "Duration":"xx1小时xx2分xx3秒",
    "People count":"xx人",
    "People fulfilled count":"xx人已完成",
    "Activity square":"活动广场",
    "WillStart":"即将开始",
    "Will start in xx days":"距离活动开始:xx天",
    "My specical invite link":"我的专属邀请链接",
    "Share":"分享",
    "Invite rewarded":"邀请奖励",
    "Withdraw tips":"Tips:现金任务完成后，请耐心等候平台打款",
    "Link has been copied":"该链接已复制到剪贴板",
    "Dollar reward":"奖励xx美元",
    "View":"查看",
    "UnOpen":"未开启",
    "Session expired tip":"登录信息过期，请重新登录",
    "App name":"Sela公会后台",
    "Download announce":"无需经验,通过聊天赚钱,家庭工作,每周工资结算,立即下载" ,
    "My invitation code":"我的邀请码",
    "Download":"下载",
    "Copy":"复制",
    "Invitation code coppied":"邀请码已经复制到剪贴板",
    "All guild can join":"所有公会可参与",
    "Or":"或者",
    "And":"并且",
    "Not running":"不在进行中",
    "Authed":"已认证",
    "Auth failed":"认证失败",
    "Wait auth":"待认证"
}
